覺唔覺曾志偉好屈機？

生得又矮又唔靚仔
但從以前《精裝追女仔》做丑角到《無間道》既韓琛都係咁出色
做獎門人 做主持 成為左香港人開心果既標籤
真真正正既實力派

曾志偉係我偶像
佢做正劇又得 喜鬧劇又得
佢本身就有一陣氣場 有一種吸引力係到

好在老豆做黑警貪得夠多

好多小學生都唔知

走佬去台灣

都唔關佢老豆事啦
佢有今日成就又唔係靠父幹
你估好似個肥婆咁咩

到死都冇返嚟

無間道入佢叫韓森，呢個咪四大探長之一囉，唔知嘅咪以為普通名

四大探長一人貪幾億，唔好講以前，呢家普通人拎一億出嚟都難啦，佢老豆就係四大探長隻頭馬，你話佢貪咗幾多錢？

屌你老母呀受仔

比著係今日，非法轉移比家人嘅錢實全數充公，幾時到佢個仔可以收埋？充公哂最好，到時咪又係要幫受仔奶鞋底

早熟入面都做得好好睇

打和!

佢嗰種以和為貴 主張比賽打和既精神真係好屈機

米奇：我又想你隊贏，又想你地贏，不如打和啦好無呀

食左不知幾多女

做雙城故事先正

仲要踢波勁

真心唔好笑

之前上網睇麥理浩反貪先知佢老豆

如果唔係身材

佢演技真係好
精裝做傻仔又得
無間道又做到果種大佬氣勢

有聲

香港肥馬

佢係大陸好紅

你認為佢老豆名氣對佢無幫助？
話哂呂樂頭馬

事實上佢演技先係成功主要原因

SUPER!!!!!

係
完全屌打譚狗條垃圾

佢踢波真係有一手

配音都好勁

識佢而識佢老豆既人一定比識佢老豆而識佢既多

但我好憎佢

瀨共怪一名，柒頭/港豬/五毛咪會鍾意呢啲人囉

買馬中1600萬已經屈晒機

你以為無內幕會買得中咩，背後一定都黑底

撇除政治立場 佢真係成功

利申 :港獨派

條粉皮死好命

娛樂圈大佬

Agger

香港豐臣秀吉，唔知佢係咪秀吉轉世

無佢老豆 屎都有得食
馬時亨都係靠佢老豆養
咁你話佢貪咗幾多錢

你連登講起某藝人 一定有人會話奶共呀之類
但都係睇佢既戲 聽佢既歌 佢奶共又唔影響既
除非阿漿咁 咁串 先值得反姐
反一個藝人又唔會港獨成功

靚抽

由一個做下把位既演員

做到而家係香港娛樂圈數一數二既大哥

其實佢又真係幾成功
外表身形唔討好
由諧角到奸角都做得好 靠實力上位
又提攜唔少新人
舊年唔收錢去拍一念無明 提攜個廿零歲既新導演
真係冇乜好似佢上左位既藝人會去義演

踢波👍🏻👍🏻

好多人唔抵得人地紅就屌人父幹
屌你老母比你老竇係曾啟榮
我諗你地都無曾志偉咁既成就啦 柒頭
利伸:對佢印像麻麻

有黑底就唔會咁公開全世界都知啦
屌你老母酸撚到要9up